「求救」岩岩先知30日內先可以改兩次名

可唔可以比我改返原名 最多以後唔改名

笑你老母

死全家啦你

一齊

夫唱婦隨≧▽≦

一版估中我

屌你老母

HI

樓豬本身藍字喎

OK

本身諗住轉其他名 唔要呢個
Btw 你keep住用啦 做我既影武者

樓豬

牧師林落咒成功
你有報應了

一路屌呀芯一路覆緊你

他朝君體也相同
Btw芯妹好似落埋地獄 你屌緊果個係椰青哥